(超突發)已fact check

Fact check呢個term真係好吸引
但唔該唔好亂用
"Checked with fact"先好"fact checked"
凝聚大家既係個"信"字
唔好自爆唔好令大家狼來了
係"傳聞"咪"傳聞"
唔好敵人未打到黎
我地就因為互相懷疑而瓦解
唔好為左呃多個like同推而亂加標籤
-------------------------------------------
集中火力
Focus
光復香港